{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061253",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050961",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "회기 24게스트하우스 경희대점"
    },
    "text": "1. 朝食は無料で提供され、宿泊施設は回基駅から1分の距離に位置しています。 2. 朝食メニューは状況によって変更される場合があり、主にパン、ジュース、ジャム、バターなどが提供されます。 朝食時間は8:00から10:00までです。 3. 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 4. 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューの利用もできません。 5. 幼児を含む最大人数は制限されており、超過する場合は現場で決済しなければなりません。 6. 客室は共用トイレとシャワールームをご利用ください。 無料Wi-Fiも提供されます。 7. ペットの同伴や入室はできません。8.宿には駐車場がなく、近くの有料公共駐車場を利用してください。 9. 回基駅、外大前駅をはじめとする近隣の電車駅をご利用いただけます。 10. 食事は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食時間は8:00から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューには何が含まれていますか？",
            "answer": "朝食メニューは状況によって変わりますが、主にパン、ジュース、ジャム、バターなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設には駐車場はありません。近くの有料公共駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "客室には共用トイレとシャワールームがあり、無料Wi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "最寄りの電車駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの電車駅には回基駅や外大前駅などがあります。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む最大人数はいくつまでですか？",
            "answer": "幼児を含む最大人数は制限されており、超過する場合は現場で決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキューの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "食事は可能ですか？",
            "answer": "はい、食事は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 377
    }
}